真係無連燈仔讚修夫基咩

嘩屌神調動wor

今場啲換人又真係幾好

連球王

英撚正正經經打返燒味咪好